陪我一陣

橫豎你也是得一個人

Hi

hi

一陣好啦

有咩講

想點陪

我唔貪心
大家都知冇可能陪一世

好

你啊妹對你做過咩

你可以點陪？

講啦

哈，你個名好有feel

珍惜當下咪得

係個心up住up住
壓力又大
但又冇一件實際嘅事講到出口

你好似有心得咁

學習緊
但好難灑脫到

點撚樣呀

每個人陪你嘅路都唔同，唯有你自己永遠行落去

a0絲應如何自處

咪咁惡啦

中秋過咗好耐

你會遇到嘅 令你成長嘅人

咁樣太寂寞

keep住keep住

都無損佢係一個浪漫既節日

哈
可惜太蠢
傷痕累累都仲係成長唔到

我寂寞寂寞就好

有咩好笑分享下

對我黎講，中秋幾難過

上連登會更寂寞

你個世界咩顏色

最少……唉

唔好ff問題 可能根本無問題但自己覺得有問題所以搞到你自己有問題

試下食完飯落街行下 聽下歌

藍色

我行咗成日好累

藍色都好憂鬱，點解唔係彩色

都仲有半年先中秋。
到時候食下冰皮月就過咖喇

遊下車河 至少我自己咁樣心情好啲

精神攰就照行 當做運動

你點阿？我今日心情就直插地核

想出pool

節日係一日
回憶就不斷重複

第一次認同你條仆街

一陣就一陣嘅意思

唔夠瞓啊

或者報啲course讀下，忙碌之餘又可以分散一下

心情冇跌過
因為一直都係谷底最深處

幫你唔到

可惜手永遠都合唔埋

已經夠忙，成日冇得瞓

啱

唔會嘅 或者出去散吓步 個人會舒服啲

忙工作？
忙得開唔開心先？

散唔到
積埋積埋

學業
唔開心

點解係伏

我都要人陪
我陪你

你唔開心？

一個接一個 也沒有結果
方知海闊天高

無底深淵

學業定感情事

個鼻好痕

皆有

R

讀我一間u 一個課
來為我未來一一探問

呢句可能好癈

但試下享受學習既快樂

Perhaps it was a foreign language, like Italian or German. Or maybe it was a graphics editor, like Photoshop. Or a cooking technique or woodworking or an exercise routine. I want you to remember that feeling when you finally got it: the lightbulb moment. When things went from blurry to crystal clear, as you mastered the table saw or understood the difference between masculine and feminine nouns in French. How did it feel? Pretty amazing, right?
Now I want you to travel back a little bit further in your memory to right before you learned your new skill. How did that feel? Probably slightly intimidating and maybe a little bit frustrating, right? At one point, we all did not know the things that we know now, and that’s totally OK; we all start somewhere. Learning new material is an exciting adventure, especially if you are looking to learn the subject efficiently.

最近讀過既野，同你分享下

係。
同朋友疏遠左好多 感覺返唔到去以前咁
另外，追緊個女仔 佢對我忽冷忽熱 睇唔透佢諗咩

阿門

係個tutor問題